我老媽子改良嘅銅心抗役菊花眼口罩

是咁的，我老媽子不嬲好慳家，佢話每日落一落街買餸就用一個口罩計落好重皮，但係又覺得個口罩好肉酸，戴上塊面有失佢老人家嘅花容月貌，於是就自己重新設計過一款。

側面睇有少少似bra，但繡工精細。

正面睇就靚仔好多，食煙嘅師父剪開中間個窿方便快捷；jer細嘅朋友幫女友訂返一個，更加係別有情趣。

有興趣預訂嘅巴絲打請pm

好似sm道具

花蕊位可唔可以cut咗佢 想買兩個下次叫雞嗰陣叫隻雞戴住露出佢嘅乳頭

幻想下老母戴住比你老豆屌

點解唔係幻想喺花中間加條假J ，戴住屌佢老豆菊花?

真係好撚恐怖

CLS
等改圖

伯母戴出街係連登仔都知佢邊位